hi 淡友（979）

若這一刻幾千點瀉下來
恆指佢 已不會存在
千升你不買，如今終於葬身股海

若你心中信有麵咪媽神
空倉不需怕被震
會發達唔係發夢
餘生都可以更輕鬆

恆指好似跌左幾成
疫情後買乜都會升
引牛入市 然後沽清

牛熊千日，望見我balance
紅色的一片，銀包早已破裂
入完匯豐call一直跌
連入十手未會止蝕

期望今日 夜晚會反彈
誰知走不了 仍可插冇界限
但願能入返put不是晚
來回十巴 傷心的結果, 冇變~
完

好唱得好

新天地教會？

大戶我屌你老母

到底依個市死左幾多人

你唔好gel啦，安靜地贏，上緊去

個消息消化完，又上

熊gel

多謝ching開po我先有得乞存在感

咩歌嚟

都係無法可收息一對手高質啲

親, 需要肺炎病毒嗎? 回國時帶些給你?

伊新青嘅歌

傾城 - 新天地會教友

23200 鐵底報復式反彈

明年今日

邊間教會

好似係紅日

無句啱音嘅屌你

原來你專登作完等1001

好似龍珠喎

由第一句錯到最尾好難得

如果唔係巴西總統牛軍應該gel爆

新post留個名,睇左好多個post,終於第一次講野

P牌開唔到新PO嘛

冇18000打死都唔放sqqq

hi
我係燒腩四寶飯
人稱財經台十大財子之一

Lm

傾城

你試下用泰文唱就會啱晒

Hi！我係子言張，興趣係走數同買call

雖然係教友但我欣賞你

幾時一齊做教友

其實下星期禁止沽空, 下星期一點都升架啦

20號之後

一個消息1000點

好正常，今日港女都係

睇到你D post
要跟你學野

正常吖，石油加産都跌到仆街啦

隔離post又話巴西總統(理?)否認左
確唔確診真係得佢圍內先知 點跟呀

今晚

走數兄

個世界真係亂到仆街

唔L係掛, 仲有成手SQQQ喎
岩岩先返家鄉

TRUMP呢招高,扮中左病毒先,咁中國就屈唔到係美國搞既生化武器

如果係，可以放喺教科書入邊

如果咁樣升番上去我真係無野好講撚完好友撚淡友

本身就只係一個專欄作家爆嘅料啦, 過左陣已經被駁斥, 話一路都等緊檢測結果, 依家只係巴西總統本人再否認一次

但你講得無錯, 佢事實上有無中伏係得佢圍內先知

啲牛仔驚到瀨shit未

反手call 左

老美肯死未

真假冇所謂架, 重點係街外人信唔信

呢排成日發生，見怪不怪

我估咁樣

咁睇?

你咁睇係最正確

我個啲9up

What's your superpower again?

跟

睇黎個市真係跟奶清張圖
利申：覺得個市個會上到251xx再炒落去

今晚25100？有d 難道
星期一應該有

星期一都應該未咁快
但下星期內一定會上到
牛軍比少少忍耐

大家咁睇好 有冇牛call好倉先

跟高手食反彈浪 劍指26000

有一張23300細期準備過夜

睇完？

睇左4集
仲有2集

依家歐洲波都停晒咁濟
冇晒細藝 dklm

26000冇可能
25000頭已經平得倉
熊市 邊上到咁多

利申：岩岩重返股海 少量牛過

笑死

美國好似彈唔起，又落山了

頭肩底，最後千收

星萌一熊軍又收錢

係就好差唔多開車爆上，不過trump trump 3點有野鳩up 最擔心依樣

無問題 gun奶清圖

3am?

爆緊

美國時間三點

破唔破到今日高位就視乎佢等陣講咩 話自己確診左肯定大陰燭

點會話自己有病，諗住嚟多個二千點？

抽升800點再跌過咁搞笑

佢講嘢前剛好到達頭肩底目標 講完嘢咪回落囉

三傻幅山圖好優美

老美又V 彈，港女彈唔足

壓彈弓炸

夜期永遠都係等最後15分鐘

弊在美國跌，就跟到足呢

hi我係新黎既P牌仔

Hi 我係三幻，睇今年升到三幻三

爆上了

唔眼瞓可以等道指收市 睇下有無奇蹟

應該無啦，因為我反手call 緊

道指升13xx點
港女先上水

早啲做呢場場show個市就唔駛大冧喇

有咩news

做場show就令到個市冷靜到

星期一牛牛之路
星期五晚✅

星期六

星期日

不過港女升得好辛苦
升1700
佢先150
星期一隨時低開

睇道指點走喇，有機一開再衝啲

但點解今次又無升停板?

今日恒指反彈已經price in左道指升1000點

Ig 升唔停
牛過有福
開市爆升

好似淨係開市前升超過5%先停

日日都二千升二千跌 星期五晚深夜仲來個大反cap
真心想知依排死左幾多老散

燒味兄隻牛係咪又比人打左。。。

IFC巴仲未訓

有新人 第一次買牛熊？

我答！我冇買過牛熊！

佢牛過反而又生勾勾喎
不過仲要捱得過星期六日先係

都想知侵侵有乜up嘛

咁你出返去啦唔做賭仔入咩淡友post

星期一爆升

你啱！bye！

氣氛應該好番啲啦掛，睇下星期一個道期會唔會又千升

黑期暫時+2xx

星期五收市
牛軍暫時小勝過1關
華爾街
22838.4 22860.4 21:00:00 -298.6
香港 HS50 指數
24079.8 24123.8 21:00:00 +113.0

Dllm 今次走寶了 唉
收市前仲放牛入熊
想死

上星期又係 收市棍升玩咗三個星期 星期六日又有消息千跌架啦 打和

升2000點

條友做乜鳩

入得淡友post個個都要賭身家咁買牛熊架啦
連牛熊都未買過唔夠資歷同歷練

屌，神人

好撚癲

痴線升2000點 ig係咪爆升

下星期夾返2000幾點
夾到260-265又可以沽過
真係好彩收市前空倉保平安

ig升左113點

最後30分鐘升1400點

哩啲市過夜同賭大細冇分別
我都空倉過weekend

留名睇腩清陣間gel頭

Cls
我食完飯訓着左而家先醒
乜9 野事
夜期都好誇張道指直頭on9

SQQQ特價

超級過山車

上個定前一個星期5 都係咁，尾巿一棍一千點夾上去，乜淡倉都比佢夾爆

夜期高低位講緊1600 點日巿來架

點解一宣布緊急狀態就爆升
諗唔明

逃生門

我啲朋友話會跌，反而我就覺得會升

他頒布緊急狀態令，以動用多達 420 億美元（約 3276 億港元）的賑災基金應對疫情；一旦宣布進入國家緊急狀態，各州政府可以向聯邦政府申請，分擔 75％ 應急費用，包括醫療測試、物資、疫苗等開支。

人民對安全信心加大左

大戶做好心比人散貨

隔來post 講fx 又幾好睇

到底有無人係尋晚賺到錢

幾百蚊美金

應該會死

我前幾日夜期234開long call, 因做short做期怕出事
點知尋日打到去220堅守忍信住無cut loss
夜期上到245倒賺一倍趁高iv走撚哂佢
來回地獄的感覺on9

星期一先

吓，熊軍。琴晚唔係好串架咩

建議你收下把口唔好燈自己
呢d市好快就回力鏢

玩開牛熊，期，同正股

你就真係收吓把口

Ig執左
？
404

仆街好彩空過

binc

紫巴近期都好爆千升千跌

呢到升唔起

又話暴升2千點
望一望艾豬先得240

星期一可唔可以上到280?

美股一日暴升一日暴跌
星期一準備入熊

話說我真係要搞搞個ig
尋晚道指佢最少stop loss set左做1000點搞到我唔夠錢落單

星期六會熄一陣機預備開weekend

你玩緊乜
我一路都無問題
但我用電話玩

星期一點解會升?

有咩消息美股升咁多

侵宣佈同沙特購買大量石油作為戰略儲備石油

真？

溫巴

坐過山車好好玩

Call 咗油股

買左油etf

做特價入貨

入完平貨轉手加價換label賣出

錢就係咁易找

又造市

尾市乜野事不過港女唔跟，唔驚

計吓數先，如果要一日夾死晒所有最大嗰條熊，要高開2100點

都冇咩可能

收咗市點跟

可能真係唔跟呢，熊既！

望就望星期一唔好縮IV縮得咁勁
如果唔係全部人通殺

唔係想打擊你
不過

最新牛熊街貨熊証佔71%即係代表咩？

一個星期升一個星期跌
一個星期屠牛倉一個星期屠......

代表撚狗市出沒 兩邊狂擺 無信念必死

Ig weekend 快d 跌比我入貨

圖表派
邊面多就殺邊面

平時周末呢個時間已經講緊幾百點上落
今日到而家都冇郁過

啲消息沒感覺

14日後開始穩定

點解我個ig account保證金突然貴左幾倍？
唔知關唔關轉去ig international 事

希望其他高手答到你

而家weekend 係咁

唔比我買貨

星期一大升已經係耶蘇都擋唔住

通常你咁講都冇咩運行

月中要強勢反彈了

Gel少陣...

呢鋪上到250係基本之後260、270

真反彈！

陳述事實，無gel

Shit

即係星期一跌

3月18日 四星伴月
跟隨五斗巴既腳步
三月中爆升

Afk先

而家ig個價係update左？

美其名 預計波幅增大 實際上想斬一D人個倉

話我知邊到開mini玩please尋晚隻隻市佢都係咁
德500點港女又係1000點

你用電話定電腦
有格叫做indices - mini
入去就有哂恒期道期sp500 納Dee mini
我星期5 玩都係收我70 蚊usd 1 張道期
恒指就200 左右一張

但用電腦佢個trading platform 我都唔識找，我係電話bookmark 左佢識係電腦show 番出來

唔打！剩幾仙等溝貨

E? Weekend 佢改左做1100 usd Margin
唔夠錢開

真係好好笑

如果升2100真係好撚on9+誇張
但我都唔敢講冇可能
利記今年都可以無冠，仲有咩無可能？

仆街9up神預測

IG壞左? 唔郁既

太貴無人買

牛gel !!!

牛牛吽吽吽gellllllllllll

比盡升1日 跌返曬

唔開價
可能要等下

因為太高按金

唔知做乜，直頭無出價好似無開到咁

真係手機先搵到
下星期睇下有咩分別先thx

放假冇人gel?

尋晚嬲到email過去ig屌佢老母

ig真係好廢，拎錢十次先俾我拎一次

[member]最on9 係ig 會開d 正常唔會出現gei 價比你[/member］

我都withdraw 過好幾次，無事wo

玩咁耐以黎計

大把
呢到成日都換人

想聽心路歷程

Afk/返工對沖/玩收息野

出面大把巴打輸幾十萬輸成球野返黎分享心路歷程 出去搵下啦

唔好彩就係輸多倍

由18歲開始玩工具輸左幾千蚊停左之後
去到讀完U出黎做野先開始玩翻
暫時成個人生輸左20k到

輸左嘅咪抖一抖 到個心癮起個陣先玩返
最緊要一樣野係點玩都好
我只會用流動資金 亦都唔會借錢
輸左咪當食少兩餐好 但贏左嘅隨時可以幫我快啲上樓

Withdraw落信用卡就得，落銀行佢唔俾

18歲到e+
輸馬 20k
幾年前亂9咁買左隻垃圾股 20k

PayPal la

weekend ig跌450

變咗電話喎？

輸緊30
生無可戀 冇哂積蓄

番工對沖，無事啦

有冇人覺得其實美國緊急狀態其實對歐亞都係大打擊？

如果日常生活唔受影響咪慢慢做野賺翻個本
你玩得30個你本身份糧應該都唔差啦
總知點輸都好 個人Keep 住有productivity 嘅好快就捲土重來
而家個市咁樣 慢慢儲錢等時機入正股 十年後又一條好漢

weekend ig 暴跌 牛軍gel頭出叉錯

IG Demo睇唔到到價

200幾點姐

唔跌又點升呢

兩個星期就改變左一個人，之前跌200幾點，我已經好驚，而家冇700點都唔好同我講

逢低加牛

呢30如果唔係借既話，唔好咁悲觀。
巴打最緊要守要穩定收入，唔好有想法要短時間內翻本，好快浴火重生。
輸左70 既巴打共勉之

有

到而家都好後悔上星期5朝早冇買嘢

全世界都唔比沽空，熊軍堅慘

我輸25個 星期4過夜熊左 星期5開市即袋35個補返有突

仲機會買 唔使驚

咁你過夜本都唔細喎

係 接近我8成身家 我午市果陣買 見到美股已經熔斷緊 加埋星期五應該空倉過weekend既人多先重注熊

跌多d 啦
200 幾夠邊個食

熊過點部署 幾點去揀樓jump好

睇埋星期一朝先唔好針住

我揀好啦..

有無海景，留個位比我一齊jump

Weekend Wall Street (.DJI)
賣出價
22396.9
買入價
22446.9
-427.5點 (-1.87%)

週末香港HS50 現貨 (.HSI)
賣出價
23836.4
買入價
23896.4
-234.9點 (-0.97%)

正，熊又贏

隔來fx post 個樓主好高質
岩岩睇左佢幾個post 又有新諗法

唔係必牛咩?

邊有贏硬㗎可能跌1000點呢

星期一開市又有特價牛

完了吧 如無意外

但其實最難係驗證一個諗法既正確性

我剩返既錢係寶福山買左個位
隨時可以搬入去

借孖展真係玩掂得

Weekend ig 真係淡友既天下個個禮拜都跌既

依家跌1500我都冇乜感覺

ching 咁你仲有大把貨，再all in就得，唔駛jump

撚有人玩咩，ig 死機唔回水

霸左個咪表位咋
都叫寶福山吖

[member]所以我最近都拿拿聲搵返份正職⋯

坦白講都預咗黎緊幾年會好難捱，減薪/凍薪保得住份糧已經係萬幸。比較有保障嘅，係搵啲已經上咗馬、唔可以話停就停嘅嘢黎做。

但捱得過，我相信又會進入人生另一階段。

呢幾年試過自己出糧比自己，晌無穩定嘅被動收入情況下，係好有壓力。而家撞著啲老細閪，出價低，反而有種感同身受嘅感覺[/member］

唉豬係咪壞左

之前腩仔有句說話講得好啱

週末就唔好睇
週末IG期貨啦

一個禮拜已經要睇五日，仲忙過返工
好好比兩日自己休息下
反正呢兩日就算升/跌二千點你都做唔到啲咩

同意已經緊張左成2星期

7200 喺上轉跌浪斬咗倉，蝕咗幾皮，嘔返晒年頭賺嗰啲出嚟，而家 cash out 買吓小注牛熊，等佢回返再分注做淡友買 7500 算，呢轉浪唔敢亂買嘢一輸錢個人就好易唔信自己眼光

總好過垃圾妹市
唔緊張有乜好玩

隻call由255坐到e家未驚過

除咗ig仲有咩黑期？有無link?

老美爆上千幾兩千
唔知星期一香港會唔會紅色開？係就on9
上星期五收市時道期先升緊700
仲有成千點去左邊？

紅色開我又唔介意

-1700都試過，已經冇乜所謂

太勁，經過呢個星期咩都睇化晒

今次炒升完全係用qe加減息谷大個經濟泡沫
呢個時間最好就係將經濟調整番基本但佢地行左相反方向
黎緊一爆而家班20出頭後生肯定好慘
情況回到0308年80後出社會搵唔到工慘況什至更惡劣

根本最好就係由佢爆破，捱幾年等自然復甦唔係咁多年放水qe 點會一跌就咁跌法

細個炒過fries 都叫有技能轉工

由qe,減息,政府限制人沽空股票而夾高資產價格o既股市
而家成個市完全反映唔到實體經濟慘況

其實我諗左諗 唔救市先係on9 休克療法成功係有效 但一唔成功就即刻死撚左 下下學連燈者想用短時間去完成脫qe根本就on9 好似你玩股票都唔會下下孖盡再杠桿咁 事實上fed之前一直都升緊利率縮緊表 係慢慢正常化緊個經濟 咁先正路 學連燈者唔係立刻做晒=無做野咁就死啦 幾多個美國都唔夠連燈者玩

DLLM

而家美國國家隊做嘢了

救市冇問題應該要咁做
但方式有改善空間
原有經濟泡沫即將爆破之時政府想國家經濟可以減速落地
但用完qe同減息救左之後冇錯係短時間有用
但反令原先泡沫加大會唔會有少少本末倒置

四兩撥千斤 大事化小 小事化無

E家個泡沫咪爆緊 泡沫爆炸唔係一下「呯」咁就無左架嘛 佢qe同減息咪係令個泡沫爆緊既過程影響力無咁大

佢會話又得佢爆

嘩又千跌

molamola

weekend 暴跌

跌夠2000，ok?

【19:30】消息指，富亨邨亨泰樓約50戶將要撤離，到駿洋邨檢疫
-437.6點 (-1.82%)
最高價: 24156.3
最低價: 23617.7

星期一一開又千趺

跌爆佢老母

來回地獄又折返人間

苦衝開了便慣

消息指
weekend ig
華爾街-584.7(-2.47%)
香港-438.1(-1.82%)

即日已經反彈左兩千幾點包埋夜期

QE同減息係再個波再吹大下嘛

之前三次QE都將個市推高20%
擺明將個波再吹大d

大戶：屌你老母我見個撚個走哂鬼咁散貨諗住跟順風車點知d 傻散又以為想搭我順風車

我真係想咁講
btw其實真係冇得救
係想辦法o係爆完之後用咩方式最快起番身

雖然我唔信大戶係全能（唔係唔會咁多fund比人贖回）但係講到大戶會好似散戶無條理無章法咁就唔係好說服到我

爆完之後其實都係得qe可以做
所以幾時qe分別唔大

我睇大戶唔係剩係得一個大戶o既
之前睇過好似有大戶互相打交o既情況發生

咁咪睇邊邊大戶今期勁揪啲咪跟佢尾 傻散是咁的

又要入番7500了

Any source?.?

Instagram自己睇

其實後生差唔多畢業果班先好彩 冇家庭負擔 唔洗供樓養仔有少少家底既讀番個Master讀多一年書先搵工 你話最唔好彩果班後生都仲可以炒下散渡日

hold住無放過 正股驚閪

立心等7200 5.5 all in

信咩殺牛殺熊其實真係好撚on9
你唔係諗住輪商真係同你對賭架下話
第一hedge晒delta
第二根本就無可能咁上托上托落 知唔知叫幾多錢先做到 賺你牛熊個少少錢夠咁玩 咪撚on9

收到風..
今晚千跌

牛軍
星期五贏百幾點
星期六倒輸4百幾點

咪係
以佢哋邏輯 咁樣托只會有單邊市

未見過周末ig跌700幾

星期一到底跌幾多

上個禮拜唔係？

周末千跌都見過啦

完了吧

上星期好似500幾?
唔記得

3月9號跌1000

1000幾啊

紐約市first death

2000點

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
SOCIAL DISTANCING!

過山車到咁
下次真係唔再過週末夜喇

breaking news
weekend wall street (dji)
-829(-3.65%)

我個ig壞左？ 我見升緊100幾點

唉屌，on9 weekend Wall Street

Weekend ig 係比熊軍打j

Apple宣布關閉全球(除中國外）所有零售店，並讚揚中國有效控制疫情。

咁牛軍要仲咩黎J

念力/信念

高汁

大家點睇金價

j腩清點jel頭法

我覺得到頂

中國唔係話全國復工咩

未除左中國外

日日經過金鋪都升，黎緊買嫁妝

眼殘調轉左睇

好似星期五咁先-2000,之後-500收市信呀爺!唔驚!

利申:空過

想+ 佢老母了

just do it

太遲了，已經變左

-738.0
最高價
22879.4
變化率%
-3.23
最低價
21990.7
貨幣
AUD
更新
02:23:39

Call put會成為最大贏家

又去番688

weekend dji急彈
weekend hsi無反應

好忙，星期六/日都要睇市

信啊爺！唔怕！

86% of client accounts are short on this market

10-15 先有既機會，唔訓都睇

星期一千升

周末假市 唔好咁認真

雖然話weekend人數少唔準
玩咁耐
我覺得都有6/7成會跟

18000未

weekend ig真係反映到架咩
通常有幾大成交
真心唔識想學下野

其實升好跌好
都已經走唔到
咁仲緊張黎做咩

巴打有無見過各種殺重貨急彈/急跌呀 見過你就明

不過講真 都係大戶打大戶 係睇邊邊大戶好揪啲 個市咪郁

打下J又好
放下灰又好
人就係鐘意FF

望一望牛熊分佈
牛3:熊7
熊軍大船

好狗嫁！26000打把！

上到26003殺完再落

買病貓熊
$52打靶需唔需要驚?

黑期hsi從來都無視阿爺放水

黑期美股就準d

原來星期五北水南下創單日紀錄高位

上年有神秘人重注long call 6千幾

.....

呀爺自己都要派價

驚閪咩

係咪代表接晒蟹貨呀

而家道指-1000以內開係咪=平開
2000以內波幅=悶市

悶到仆街

成兩千幾億 cls

白宮又有記招
咩料呀

Trump應該中左招

日日千跌先好玩

話左係國家隊

大媽下話，國家隊頂實上證

係

好似係講左美國人可以Free virus test

同埋came out of China

聽緊記招 應該都係抗疫內政無咩特別
封英國/愛爾蘭關

唉 望下人地美國政府再望下自己地方個柒婆

入左極牛 聽日千升好無

逆回購 千升冇難度

升 升 升！

升爆佢個閪

weekend hsi跌6百幾
weekend dji跌過千

星期六日唔睇啦，出去玩啦

-1205.8(-5.28%)

而家個市已經變到500點上落
大家會覺得唔開市好過
最希望就係幾千點上落夠刺激
見到買熊個班就仲好笑
開市後跌最低位，個個喺度屌點解賺得個幾十格
問真啲原來個個都揸住70-90格
你哋係咪想D熊直頭$1呀屌

究竟咩事外圍突然睇得咁淡
明明已經又放水又禁沽空

trump冇中招 冇得換總統

放水又有咩用，今次直頭全球大爆炸
個個揸住cash好過

應該係封國

星期一吾大跌都偷笑啦 熊市大升大跌好正常 成班以為升番2000就牛一 個市有排跌美股起碼嘔番星期五升既一半出黎

頹完再射再直瀉

馬後炮就叻 咁你星期五個日賣左樓all in 熊未？

話明大升大跌 咁樣賣樓去搏值得咩 我話星期一吾跌偷笑 冇話一定跌 但短線睇跌

星期一又跌到仆街了

咁你睇恒指最後個底會係咩？

次次一gel就出事

因為腩清星期五最入後左牛

17 年低位 大support 再穿真係gg

呢到啲牛軍真係好Jeng

佢死不悔改
如果我堅持要做牛軍我都寧願避下先

熊軍比d信念

你買既唔係下星期既股市，係買14日後既感染人數

Allin左7200，如何步處

咩位入

你呢段野嘅結論=星期一可能升亦可能跌

7.33

成個財經台都係熊軍gel黑期大跌我feel到聽日熊軍會沈船

十二碼呢家野呢，有兩個可能性，一係入，一係唔入！呢球波一係入，一係龍門救到，一係出界！如果冇龍門就入喇！

無錯 你可能會覺得好on9 所以我都冇做任何trade過夜 因為冇信心 我只係短線睇跌 如果星期一高收 我覺得係好時機沽

Btw 牛軍都由星期五收市開始gel左兩日😂

真係跌硬
造數無期了

反彈左咁多先入
聽日一開市放或者再大跌到底即溝

我all in 咗sqqq

買熊對沖吓啦

大跌就止蝕，預輸5-10%

香港大陸都仲頂到，有5500億10點前比牛軍走，老美咩7都無，仲要無人戴口罩

我都有9988牛入左
不過星期五接近最低位入
最壞情況係嘔番少少星期五profit

唔好呀
我未入熊，諗住等佢平少少先入

聽日高開低收 星期五收19000

逢高加沽

聽日焦點

VS

美帝千跌

其實，美國星期一都開始放水

係喎
睇吓聽日個市買唔買佢帳

其中，周三及周四分別推出5000億美元的3個月期回購，周五亦會實施5000億美元的1個月期回購。

係咪即係有10000億？

照字面睇係

睇錯
周三5000
周四5000
周五5000
總共1萬5000億

點解美國係回購
中國係叫逆回購

夜期都係！中過唔知幾多次伏！gel 完頭等收錢但日市一開完全相反方向！跟本成交太低睇吓可以，不能作準

降準得5000億 好少之wo對比之前 上2次加埋成萬幾億都無用啦

挑。開市冇番千零二千點波幅，唔好開好過。

聽日一開市升多d俾我繼續沽唔該

自從股災開始後，都好準。

一定沉 咁多熊軍 莊家肯定做升市

莊家數gel頭數目造市

gap down 1800仲有極牛

話左

熊軍聽日9:30準時拎返當日失去既2000點!!!!!!!!!

778 $6.5 all in

熊到18000轉牛

Ig爆左600點上

平行時空？

支持
到時正股都allin

諗緊殺唔殺多入7500一次好先返7200
畢竟星期五既反彈已經唔會再發生

美期彈左400pts
星期一急不及待想玩玩了

吽

繼續跌多啲啦熊軍無野可以gel架啦

岩岩睇返恒指圖 點解星期五支燭係綠色既？明明大陽燭黎 唔係應該藍色？

跌2000升1800算唔算

最後都係跌 200 嘛

唔係喎 開市-1700 收市-200
收市價高過開市價係藍色大陽燭
E+綠色大陰燭係開市2幻4插到底喎

好多痴線佬

唔好咁心急畀膠住。
陽燭陰燭係反映當日開市同收市價格，藍色綠色係反映上日收市價同當日收市價嘅升跌。

終於無千點以內牛熊
唔係賭仔既世界

中間相差3000幾點

睇期指淡廠

平你0.3

開市開得低姐

黑期美帝-900 聽朝開市係咪會遍地牛屍 定會反高潮 開市升市當無事發生

屌 係喎
熊又出唔切
牛又殺完 大奇蹟日

買隻21000 擺到到期 Must win

月供28000熊

聽朝高開幾百跟住急跌 下晝再升返

熊都唔喺一千點內 大市何去何從

月供牛熊

慢慢磨落去

69066

聽日又星期一

師兄還好嗎

你隻牛又準備打靶

腩仔

真

熊軍準備好聽日數錢未 千跌呀！！！！！

美期生性就得

聽日低開兩三百跟住抽升

如果美期真係好似周末ig千跌的話都幾難抽升番

老老實實有無機每日升2k 殺撚哂班熊再抽升28000

唔怪得好似好熟，原來我買左呢隻牛

一句到尾 聽日跌幾多千好

跌二千都反抽啦 無野一定既

無當過周末ig係一回事

感覺到聽日個劇本會好似星期五咁
信呀爺！唔驚！

開180 爆上330

再跌1000

開180 爆上300 收240
收市後上下6000點無牛熊
地爆天星格局 牛熊通殺券商勝利之日

美期聽朝係咪七點開波？望住個周末周身唔安樂

我建議你9點20先睇，反正第一口先知

瞓啦 係破產就破產架啦 早啲瞓聽日睇完食埋早餐就跳樓吧啦

實忍唔撚住f5佢 真係跌九百又白做 dklm

巴打 好似成日見你輸咁
定係我認錯人

都幾肯定你認錯人 我啲錢分批draw緊走 不過都歡迎你搵我做燈 睇下邊個輸贏

食得哂都幾和味

你知唔知正常人嘅絕技係高買低賣你食晒成個浪分分鐘要跳樓

如果唔貪心，跟勢執啲，你話幾好

Weekend ig
但我唔夠錢入
跌800 幾唔買上等幾時

ihell巴

快啲出去牛熊証個post！好正

半桶巴佢新個留言好正

歐洲一日多一萬人中招，就快超越中國官方數字

其實大家係咪唔記得歷史係可以連跌/連升十幾日

已經分唔到係新.真手定假膠定書呆

聽日0915決戰紫禁之癲再講啦

In五豆we trust

聽日跌幾多?

星期五大升,星期一都可以跌,真係唔識玩

好耐無返黎淡友post

月中已到 升爆佢

條友真係唔識

聽日會唔會平開之後殺熊先呢

周末黑期...

19000再見

淡友

向下既大奇積日得唔得

侵侵非常高興

救市啦救市啦
屌你老未0息都敢 滙豐要見30啦喂

牛gel

跌八百

升返

美聯儲局減息1厘 推7000億美元量化寬鬆計劃

各位早

咁早既

牛軍 次次gel親都奶

屌
睇黎我啲Call又要坐

究竟0息升定跌
根本反映經濟完全唔掂
跌2成已經玩爛息口

唉屌平早左

冚家剷又跌停

少人交易跳得慢姐

減息qe係升定跌

即刻碌過去睇，笑爆咀

大跌！！
明明上次減完息比人沽到落地核

美國人忙緊買糧食
部分市命令週一即時關閉學及食肆

學校及食肆

On9... 睇黎今鋪油價加瘟疫真係有機大規模打爆美國經濟
Fed郁手速度咁快好撚有可疑

香港樓又爆升，業主又可以大反價

跌停左

真停呀，睇清潔啲

清楚

港女未開就停，一陣一開會係又亂拋定買上

咁快就跌停

diu你美國等多陣啦
我本來等緊樓市跌少少入市你再qe

21944唔俾沽？

冇美女阻住=升

沽唔到老美沽港女，港女不嬲係雞嚟

但早幾日美女減息港女好似先跌後升

利好
美國零息加放水
爺西放水

利淡
美國德國封城
肺炎進一步惡化

究竟邊一邊贏

美女放水點睇都係利淡

劇本，一陣班撈底撚又進場

全部都係利淡

唔明 點解道期今次未夠-5%就熔斷？

過左15分鍾仲未開番 係咪等到今晚開市了？

今鋪仆街啦 港匯急瀉牛軍又要執骨

連登仔個個睇死侵侵呢招0 息
始乎又為爆升埋下伏線

人民幣升 港股有運

你用人民幣買港股

兩邊殺

今日9988跌到180以下ok？
想入市

今日個市係咪唔開喇

日日都可以寫入歷史

一日減一厘息
我唔驚都變驚

一起身淡友又反cup

依家香港係唔跟老美行
跟阿爺既

壞消息出盡
牛gel

爺你老母

好撚煩 不嬲都係咁叫 真係黃撚上腦

鍵戰算了
睇死十年後都係黃轉紅個班人

好彩上星期收市膽搏膽入左少少7500

宜家可以放心對沖正股

京東都頂唔住要黎香港第二上市

日經期貨都係跌緊200

訓身7500

錢梗要定命梗要

準備又1000 freefall

唔係早就預咗咩，old news

道期已經千跌

鬼鬼地

啲人話eq 減息利消 兒登係咪真係咁痴線 其實會唔會連咩黎都未知 剩係知呢啲中英文字代表跌

利「淡」

屌，一腳就踢到去0
但個巿跌到仆街咁
Cls 好在無玩weekend ig

認真 今日又 V 日

屌 個個睇淡到咁 開市又要升

屌你道指已經熄左機想玩都無得玩

老美都開晒大絕 今晚開市都係大跌市收場既話可以成個美國執柒左佢

Qe呀
講真佢地唔肯比經濟自然調節死要印錢嘅話都係吊命 死撚硬

資金進一步推高樓市，業主fatfat

未宣布就跌定一千了

牛軍

熊軍

Cls 巿
如果等陣恒指一開又千跌
要死幾多人

仲有個半鐘先有花生食

你唔捉埋我利消？
有時係無得自然調節
之後加番息都無話唔得架
咁參考架妹佢地果時用既qe救到市喎 點解一定要自然調節呢

除左少數真係全新既學生哥之外邊個唔知減息QE代表d咩呀 但現在問題係咪唔夠錢用 銀行唔肯放貸? 唔係啦明顯 個問題出係邊? 無人夠膽出去消費/返工受到影響 無生產無需求 咁增加市面上紙幣流通量有無用? 反而個問題出現左唔係對付個問題而係應付後續影響 咁樣代表緊乜野自己諗啦

早晨

燒味兄係咪有牛係手

我就唔信停足一日喇
21947call又係必賺

大戶正仆街冚家剷嚟

下面最近22500牛

唯有安慰自己支行唔受影響

見證大時代

上星期五彈咗千5 ，再跌到未到星期五低位

終於有信心迎來一波可觀反彈

五米巴 希望你睇到呢個post
仲有好多fans 係呢度支持你

晨早流流咁好火

佢一買牛就跌

無錯，好好玩
真合金底

幾時入既

之前減息就升
而家減息就跌
龍門任你擺

一陣又千跌

我又唔係美國答你唔到有無人夠膽出去消費返工 但香港咪又係咁柒多人出街食飯 你講既無人夠膽其實係你無任何實質證據下既睇法定點呢？ 外國啲超市既清潔 食品掃到無晒貨喎 係你誇張左 定事實真係無人消費？

日經升百幾

星期五夾兩千
星期一期貨跌停
呢啲劇本真係精彩

係咪18/3 變埋負利率

我都唔明

現在全玩完了

兩次減息都係衰「突然」2隻字姐

彈番上去
無道指玩搞到我想玩日經

而家出招救經濟都跌
唔明

其實想買日本啲股票
係唔知有冇息收

一陣恒指跌500 以上 我買晒牛呀

可能因為d 人都無機會用錢

你岩 無人知 都係鳩估 但你估美聯儲知唔知個經濟情況如果經濟真係無野 純粹係股市大型回調 會唔會咁大手筆減1.5厘?

終於集齊兩張joker
降準+減息
呢獲反彈不得了

我諗係之前要托個市上去就乜都升
而家乜都跌掛

但係道期跌停啵

點睇都係反彈市
跟高手第一站26000 見

今次美國係 醫療事 金融了
睇返2月美國經濟數據唔係差
一個月內減兩次息仲要減咁多
擺明話你知聯儲好撚驚經濟冧
加上 病毒係最不可預測既野
呢啲「預防」手段 製造左市場恐慌囉

可能想消費都冇
Bar and restaurants are all urged to close in response to social distancing

道指唔識 造市情況嚴重過恒指

應該銀行股金融股地產股收皮，科技股醫療股升

好古怪
道指熄機
日經竟然升

in 五斗we trust

4萬點

開機2000升

D 人又買唔到野餐廳又唔開
咁食乜9

早呀腩仔

咁都仲可以gel ???

超市個啲會開 之前講過

資金泊去亞洲/新興市場，08年大陸都係咁做大

屌日經咁快開左車
Miss 左
等恒指開巿啦唯有
星期一朝通常都難玩

睇左日經期貨先 邊有升

但食得gei 比人買哂

想知美期跌停之後係咪就停左 有無得買上

豬到傻左

依家講咩都係speculation姐 佢地呢招真係有效嘅咪高招 衰左咪start of recession
但人冇左信心就係冇左信心 同埋美股真係inflate得太嚴重啦 咁高嘅pe單純就係靠信心支撐 依家咁多crisis令佢地重新審視前境嘅話唔係話係印錢就解決得到

又準備跌
又要afk
吉倉

頭先我回緊post 係17530
轉頭就變左17300

有
頭先有升少少但即刻又比人沽到停

今日係咪有熊仔出世

真係唔識架wor...

早晨 咩情況

買yen 我就明
買股票我就唔明

呢鑊共產黨真係可能玩贏左 屌
放毒出黎隊冧全世界 吸晒d美國出黎嘅錢
完左疫情再用錢買起歐洲
諗起都恐怖 屌

電腦大爆炸

你個邏輯問題在於 地下有水漬 係咪即係有落過雨 一樣就係經濟活動受影響 fed咪科水俾啲企業去維持條資金鏈 唔科水 企業唔夠錢運作 咁就真係終極仆街喇

大芋話要兩邊殺，牛熊軍都等緊上刑場

今日有冇身懷六甲睇下

減息 供樓的人係咪有福？

地爆天星牛熊通殺

1個字：

掃牛

如果經濟唔爆既話

唔識去超市買咩 你話任何食飲品全街都無得賣就話唧 講到無消費咁誇張

咁咪陷入左不可論證既謬誤 無人知FED放水係因為純粹想幫企業渡過難關而放水定係真係因為經濟有崩盤現象而放水 所以就此打住啦

可能有三白武士

熊軍準備gel頭

咁勁

星期五好多人撈底博反彈

今日會唔會一隻牛熊都唔打靶

公務員咪無敵

根本就唔駛估佢用意 錢就實質俾左出去 呢個先係重點

走呀 九叔

準備仆街冚家剷

我覺得重點係d人收左錢會唔會放返出市場

唔打都重傷啦

唔通擺喺床下底 織銀紙被咩 仲要預期眨值 咪玩啦清

Ig冇得買香港？

你話啲人識光合作用 可以訓街 唔著衫 唔搭車 唔用油 咁啲錢就真係可以一蚊都唔放出去既

不嬲鐵飯碗

今日港股又要經歷股災

不嬲股災都係現金為王 寧願要錢都唔要貨架啦 件貨過多幾個月會平一半你會唔會e家買咁之嘛 對比返08年果陣都係金匯股債一齊陷家鏟 就算真係將d錢用出去 無錯資產價格係會升 咁但係就有可能出現滯漲 姐係高失業率+高通漲率 到時就仆街陷家鏟

認真問
大家覺得今次QE減息後
香港啲樓係咪即刻爆升？

個名好型
長門小南彌彥

hs50

唔好講咁多 食個反彈浪 之後put佢老母 put到20000 樓下 掃有實力正股

日經都爆升，無事啦

天地乖離開闢之星

咁先難玩

轉頭就會股災而家引緊牛

韓國都比人走完牛先跌

屌 星期五反彈得好地地
睇怕今日都係身懷六甲

咁飯你係自己種定可以遲幾個月食？ 返工搭車可以遲幾個月先搭？ 你諗錯方向 依家唔係話要啲人夾硬用錢 係你生存點都要用到錢 剩低果啲先係拎黎投資或其他野
高失業通脹果啲後話啦 都未溝到條女就諗結婚生幾多個仔女一樣咁荒謬 又唔係無得加息

次次身懷六甲都係繼續跌
教科書燒左佢啦

同意 博唔過
開左牛既寧願轉空倉

星期五既休息係為左走更長遠既路

係繼續跌啊

你講到消費生活必需品你將QE同減息當波仔派錢?

書係咁教
跌勢+身懷六甲=見底

根本係成條chain入面既一環 咁都要拗

你信d咁嘅on9野睇圖表小心破產

反彈一定有

啱呀，睇左大環境先睇圖啦

日常生活必須品係你好景同唔好景都係咁消費 差左你好景用多d 唔好景用少d 本身demand curve好inelastic 都唔知講呢層做乜

仲未睇到成條chain? 咁是但啦

油繼續跌，金又爆升代表啲咩？

星期五收市高追咗牛你問我答

anyway 我唔會視之為利好信號 雖然我本身call緊 不過都唔會將呢個消息成為我今次搏反彈既邏輯同理由之一 因為無估到過突然出招

心清如何

高追左樓果啲係咪發達？
跌得果10%
又火箭式爆升？

有何佈署

今日晏晝食咩？

追左幾多先

無錢食燒腩四寶飯

400手7200準備跳樓

空倉

食住叉燒飯先

有無牛軍一齊祈禱

一下劈到零息
即係打鑼打鼓話俾全世界聽連華府自己都恐慌

30萬唧

捱緊價的883期貨...
求互擁

淡友post 已經好多新面口

今日又有位溝

牛熊個比例

屌，入錢先

7200=ifc天台入場券
你唔放唔知等幾時先番家鄉

逢低加牛？

又要睇路紙買賣了

等陣開市不問價熊先

又俾你引到我入app睇喎

7200驚閪咩
坐三五七年都升番晒啦

美期返咗星期五四點個位 大家當發咗場夢咪算 平開爆升

咪係
7200當正股坐
借錢買就另計

冇錯，7200不嬲都係正股黎
驚閪

港匯急速走強 今日係咪可以升啦

㗎仔

屌 當正股坐不如坐2800

等陣先買7500會唔會太遲

走晒入黎買熊

400手等三五七年
倒不如止蝕拎番d錢出黎等恒指一萬點撈底仲好，或者反手7500

有排升

仆街 沈門post 左cfu睇好
都係避一避

係 起碼800

今日仲諗住等睇千升五斗巴出嚟gel

你gel都一樣

沈門post講咩多無追過

呢幾日已經好撚低調

港匯一大棍咁升

metoo

期貨千跌 針得

堅信大船必沉哩個定律

個個美元轉做港元，0%換1%，因為香港唔跟減息

有連登冇窮人
淡友post下凡普渡眾生！！！

星期五升0.02就升2000 家陣0.007 又升700

起碼有息派

沽沽號。。。

法國你同cfu一撚樣咁燈

月中爆升呀
Afk先

邊到睇到

借定孖展4月中放

跌咁少

期貨爆升400

好期待匯豐開咩價

上星期係咪有巴打重倉$52熊

上證又係3000點收市

美期停左好耐咁既

-1375

今晚又直角落

越跌越牛gel

走晒SQQQ

係咪壞撚左

完全見唔到有數目字

收到風 今日千跌

都準備會了 不過唔知會唔會好似星期五劇本咁

坐緊SQQQ

先千跌再千升

700 跌 24 蚊

仆街隻正股都就去返家鄉

又係時候撈底

星期五劇本 向下相反版

跌1000 升2000 再跌5000

66

依家期貨不停幾十幾十咁上落，係咪無參考價值？

有冇發達牛推介

邊個大莊咁癲

Qq 340 > 354

HKSAR

今日會唔會好似上星期咁抽高再落

點呀屌又千跌

暴升

點玩個range咁大

升返啦 冇事啦

一開就幾百點上落

特價牛

大時代

爺閪升緊

Ig 張圖做乜9

有冇人入石油股

冇一千唔收貨

痴撚線

阿爺咁買買下
搞私有化都掂

搞撚錯，升番500

始終北水一車車錢倒落黎買貨
買跌都係睇多2日先好d

一忽忽咁點睇
屌唔玩住避一避先，應該玩唔到住

係大棍升呀

今日綠燈收

準備sir返落去

震熊驚閪

開個星期五DHDL既中間價, 高追熊牛都無得食

開市跌700

過山車

有冇靚牛介紹

熊軍霸定個靚位

一陣會抽升

一彈上去就allin沽佢老母西先無2千唔收貨今日

今日有冇新熊?

福壽園繼續領漲大市

食住花生先

同禮拜五一樣，會升返上去

hi 淡友 (980)

開定先

升翻喇冇事喇

上證升

托啊國家！

又係星期五劇本

低開高收

到底末日撚定撈底撚勁啲

花生賣到斷晒貨點算

08年 qe 一出咪又跌

今日點都升

阿爺高開 唔怕

All in 7500

睇位入熊

隻Call IV由53升到67

啲工具好正
唔肯開價/唔跌又唔升

如果出招都升。咁咪比你地去錢
轉個頭就跌2000

好多新牛

執錢

67259係咪傻左
跌得5%

9988係咁比人掃

我買隻暫時未有交易
一日IV升緊一日都有險可守

Qe都出埋 睇黎好快到底

笑撚左,岩岩係隻牛仲2%溢價都走到,跌800點隻牛剩係輸5%

我睇今日跌2400點

震牛！屌一走牛就升。信唔信吖拿

無方向
都唔做乜9
無左道期好難搞

你個定番千跌變左現實, 依家要加碼

熊過

8.7入左7500

好似好硬
跌唔落

OK各位先沽為敬23298-5

睇上證

日日都千跌。要叫下2000跌

有傻仔㩒錯制

LM今星期落到20000

上證真係世界上最撚垃圾既指數
下晝跌番3 4%就差唔多

今日hsbc可否跌穿$33

幾時叫萬跌先

$20

萬！跌！之！日！

恒指跌期貨跌 隻牛升

咩事

大家開心 super

搶住買

牛熊雙贏

係咪要落山啦，

屌拿升。道期一開波就跌停

個個都睇阿爺會放水咪搶牛

身懷六甲

建議取消熔斷機制

22500牛隻隻都2.X%溢價...實唔打把架咩?

搶高10格

已all in 牛牛績分

大戶不死牛

試沽左一注
無得食

夢巴有冇十倍神牛

等睇爺爺一陣跌到停市

763落番8蚊俾我買

道期?

過夜巴巴牛仲有30幾格profit

53936

10點國家隊進場！班仆街搶牛！

新牛

恒指
0 點Stop loss 左

岩先見上證轉左綠燈
即刻入隻近牛
唔洗2分鐘收工

慢慢升返

入左一手當買下六合彩

升

正股撚驚閪未

53956？

18000見

53943

開始撚狗, 炒格仔算, 唔好真心賭方向住

美期又停機到正股開市?

撚狗撚到好彩一開即走左

燈到升

升得太慢，牛咗嘅預比佢撚喇